ArcticEdge/iMX6 и Yubikey 4 (доп. модуль)
Файл сборки вместе с корпусом, модулем - WithCase.grs
Файл сборки платы - Build.grs
Файл дополнительно модуля - yubikey.grs

В папке SMD находятся элементы поверхностного монтажа.
В папке Board находятся печатная плата и необходимые разъёмы.
В папке Case находится корпус, радиатор и вентилятор.
В папке Docs находятся чертежи. Назначение подпапок аналагично назначению выше.

Плата детализирована полностью, кроме медных дорожек и шелкографии на печатной плате.
Корпус оптимизирован для печати на 3D принтере.
В качестве дополнительно модуля был реализован ключ безопасности Yubikey 4.

Спецификация по ГОСТ 2.106-96 в учебной версии T-Flex не доступна для ручного редактирования таблицы.